FIFA20 Ultimate Team藍光區(145) 藍卡登場最後倒數 正評將提升擊中TOTY機率！

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

今晚d gp算好順

半清泉陣 E2埋

唔好放棄 早幾個星期我打過一次13W

收2m coins PS4
6=10k 要包卡稅

勁到

閪game之王

發覺用左untrade team 打得好左明明有幾隻84肥料

Sb大法係咪俾ea改咗
幾次都係用到10零分鐘電腦會過黎搶波

頭先有場打到十二碼 輸咗
跟住收到message
唔知係咪呢度巴打
想同你講 我冇咁神通廣大令到你lag機
我又無做閪嘢 要怪就怪EA

Ps. Blame 字頭先手快比電話auto correct變come
唔好笑我英文

Icon pack

Drogba

20W 10點後順gp

對面唔算勁 打到RQ 多

report佢啦 等佢miss左成個toty

今集真係放棄唔奴明明ut就係砌隊玩自己鐘意既人
d on9任真係唔想哂時間搞
icon swap都豪比佢要人sb用廢隊打18w先得3張

係咪頓到仆街

想講gp閪打慢啲真係有用
平時23 24g 14w
尋日連輸左around 10場25g9w
燥到仆街之後諗住輸多一場就唔撚打
反而因為當最後一場咁慢慢打
5g5w上番14w

以價值來講 唔算蝕架喇

任persic 真係勁到顛正選打翼又唔算慢，要反cup推佢打中鋒又大隻又快

E2半清泉隊 留個念 應該唔會再有機會

前兩年對完閪人之王克服晒
猩猩真係要第一個多謝你

後場 兩閘對拉呢招 師承 更多

右邊阿爾及利亞孖寶其實好勁 !

你岩，都叫入到隊既
但應該就唔岩我用
Btw佢係咪用hunter?

唔係你嘅始終都唔係你

好後悔無做到張右閘

連到法甲日本仔中堅

可以report佢loser嗰句

今個WL用呢隊打到21淨1
希望見到多啲人用愛隊打 唔好隊隊包皮尼馬美斯

如果佢隻obj右翼出得早啲一定做埋atal
好少組合可以右邊strong link平得黎又勁

中間十場地獄一過你就神仙

轉邊 現實所係咁踢

其實都有啲掙扎
用meta隊都係14win
會唔會玩啲自己友愛嘅球員仲開心

有*

92利雲186k
入唔入自用好

個gp 14w算了

有睇你打lui平時幾win?
兩張銀都可以試上e，仲要無簡迪

呢隊都21w

Reported !!
佢地會唔會同我followup
有無penalty 我知唔知架??

啱啱打完條大陸撚
贏完2:0一完場去到呢個畫面停左load左10分鐘
仲未去結算畫面
而家可唔可以就關熄game再入

有冇得睇返呢個巴打對lui? 好似幾勁

好奇佢用主力隊會幾W

梗係會 用有愛隊玩 啲波射唔入都冇咁嬲
但係用meta隊玩就會有種 咁貴買翻嚟都射唔入 嘅感覺

勁

平時e2 e3左右 今年上過一次27 一次29
簡迪好貴 冇錢買

佢會同返你講處理完
有時句嘢會del咗
有冇ban到就不得而知

每次都俾lui哥打到無還擊力 實力仲係好大差距

屌，贏完2:0一完場話load 唔到
場照扣剩13變12
勝局冇多到
咁同輸冇分別
大陸閪正仆街

呢度真係好多高手

19W
最後2場
好緊張

lui半爆機陣黎
同埋lui今年咁多30w，其實響亞洲區入面佢真係惡

真係對過

Ching你勁啫
用銀爆炸頭封撚晒我成條中路
Mahrez 落底快傳俾你456

我都有諗過用mane, son唔用屁包，但係無5* SM有d 爭扎仲未走得出第一步

其實你用Mahrez 落底係點㩒個傳波？
又快又準

sam gor gg
比你屌打

巴打用呢隊都有21win真係好勁
我都想砌愛隊打但無巴打咁既技術

賣喊包貼錢換totgs son & st mane
好唔好

如果你話個波快 咁應該係driven pass R1+X

Max 3 defenders 係個陣定啲人

好撚勁

最後點?

唔好
用古頂住先再上son

支持!
可惜對唔到巴打
對屁包美真係對到悶
唔係嬴輸問題 係好似場場差唔多咁

打完之後起左你底
Subscribe 左你YouTube

玩到好似暈暈地咁 鏡頭好似移移下咁

好似就咁鬥攻咁

SB 45000分夠唔夠企穩elite1? 我見上星期都係43000分左右

求分享

媽 我得左了
終於第一次20W
最尾嗰場對面2:0就RQ
好感動

剩1場 派左佢回饋社會先

夠

Sam gor
想請教下
4231 啲進攻 防守你點set

恭喜，我仲個個禮拜試緊衝20

古
其實隻喊包我自己都覺得好好用
但仲要用lucas硬係差d咁

Login個app睇下入唔入到 唔係會當輸

我都想有人派 好眼訓

GG

人

其實都mbappe if neymar rio mendy ,係隻rw一般的 不過都好波啦

有無 簡拿華路食評

開局好就好大壓力
岩岩３場贏得１場，唔打算了

真。10年李城球迷

Aguero 頂lucas

lucas換 totgs mertens?

粗口台好撚正
等馬體巴自爆啦
我唔爆佢了

唉 15w 剩5 打唔打落去

打

你14W無停 已經有答案啦

我入場打442 美欺喊包正前
同埋阿古獸今集好似好慢

真朗同油雞
去到土豪手上
都只係做後備既材料
本身個陣都爆機
下半場換入黎真係打左個突
仲有拖舟未出

叻仔

哇屌

忍唔住1.38m同695k入咗90 dalgish同90 carlos alberto
希望取代到Semedo 同Griezmann

有無story line zaha?
無就lucas

想試鬼嗰隻阿古獸

個後備席豪華到

仲要輸波

冇啦冇咁多時間奴
依家有25萬
儲多兩星期睇下隻st mane會唔會跌得穿40萬

好似幾抵玩 有唸過

點會取代唔到 咪玩啦...

贏輸唔記得
好後對你 記得你個陣
尾幾場踢得差 20w剩7
最後都係e3

打左隊波叫堅持零課既巴打
GG

驚唔上手 嗰兩隻用咗300場隻semedo 40k 跌到10k

都三個月
正常啦

閘就唔講啦
杜sir起碼四肢健全 有兩隻腳先啦
放心用啦

發完夢唔想打了 送埋十場比巴打 希望撞到

好

一隻82 rating 一月仲值10k好撚痴線
佢同mendy

你search Leicester City WL應該有

一嬲就會講好多粗口 忍唔到

唉29場先有14w 輸好多失誤 btw真係見到ea啲scripting 有幾勁 有幾場 我亂咁射都會入

巴打不如抖抖 心領喇

巴打抖下啦

SAM一招好波
順利E1

沖完涼發覺傳奇5比0但係0分
係咪掛機大法fix左

而家大跌，出左Toty之後會唔會升番架？定係繼續會跌?
我有隻370k買的If hazard, 而家得番280k, 諗緊走唔走好

凌晨球王
多謝大家支持
執嘢先

衝e失敗 冇屁包花真係好難搞

熱烈慶祝samgor第一次開台就E1

搵唔到

第一次E

恭喜巴打

打WL打到心理唔平衡
聽日返工, 原本差一場14W
一場比ea做加入唔到波, 7X分鐘自己on9之後比人角球旗
一場人地達屎神龍加自己心急處理得差浪費機會仲要輸十二碼
原本ea幫手入3球先，80分鐘俾人追到3:2
之後淆底後場搓到完場, 贏完都覺得自己好仆街...

用緊呢隊
綠tick untrade
1m budget
諗緊 mendes up鬼明奴
同位置同類型係咪無咩更好選擇

輸左比Sam gor

Youtube Channel係treeycs 間歇性開台 得閒就支持下 多粗口 常發病

輸左你訓唔著添

咁就自爆左一年

今個星期checklist：
1）SB 45000分 e1
2）WL Gold 1
3）DR Rank 1 D4
4）ICON SWAP 6張刷齊
5）做左倒掛任 解埋佩利錫storyline
6）開左好多UT post

唸起自己已經返緊工 仲可以做到Fifa奴

訓覺等聽晚toty

神秘號碼

放完大假要早d訓？

好勤力

呢度有好多野都未做到

係 聽日返工

諗返都覺得好笑 花式自爆

轉眼間19w 剩1 好緊張
沖唔沖到第一次20w

如果學生哥 聽朝打會易打D

加油 手足

上班族
我聽朝0700起身

我送場 有機撞到我送比你

你14咗未

16剩3做比EA做左兩場
兩場比人反cup絕殺1:2
好彩最尾個場反cup到

屌
search 極 DR 個個去到揀波衫就走場
等左15分鐘都未玩到一鋪

17 淨5 訓覺了

希望中到你
我都係G2

送哂兩場 希望係依到既巴打

Gameplay順返 無輸過

我仲有7場
諗緊而家打定聽朝打

謝大家集氣

D數字點解呢

好羨慕 依到啲巴打升rank
我卡左喺18 19兩個月

From Telegram group
6273 = 26 robertson 37歲ibra
6633 = 66 TAA 33歲neuer
1243 = 21 De jong 34歲rooney
大家ff 下好啦，祝大家中toty

TAA都大機 有咩肥料入

我估呢6個有sbc

前面嗰三個應該係抽wor

出伊巴同朗尼都合理

想砌返曼聯 期待

有埋普巴應該會砌大三巴

仆街 出兩隻獌
點砌到經典隊好

收1m coins tg @sellsome

朗隊

你就好
我之前穩定14 最高試過18win
近幾星期得12

值唔值得為左刷英撚買人
得rio kent delph abraham

希望個Work rate改翻做HH

時日無多 好多人做完都賣返英人 平咗啲喇

FIFA 21有埋vidic就扯哂

有咩人可買 得呢堆

一諗起fifa 21 要重新玩過UT
就覺得好迷失

右閘雲比 右翼sancho

果3個號碼係咩

如果出朗隊 我賣哂meta
圍住佢砌到end game算

利二隊都贏波

上邊有人答過

可以link Kent

好撚彩星期日入左野 呢家升曬

拎唔拎6個token換hierro好
1x張個啲冇個想要

我覺得等聽日可能個價仲靚

屌呀 有冇人斷線 定係淨係我

個個都話3個number 係邊度睇

入ut toty更衣室上面

Ibra會唔會好似上年咁炒得起

賭pack啦

想買totyn cr7應該等佢出前場toty先定聽晚？

Sam gor是咪聽日飛了
一路順風

岩岩有位巴打送左場比我 多謝
原本想加你psn 講句多謝但加唔到

Search會搵到ribery個名

有冇人送一場比我 想訓

13w之後7連敗

好波 有新法國人用

咪撚再推文啦

我都想要一場，宜家10w

18張要pack啦

有啲想all in買mid 細哨。。。

差3 w 有人見到可唔可以派ballfub

差3場幾W

想問下totgs 包皮使唔使等toty 出咗先買定係出之前見好價就買 唔該晒

自用打算超過一個月都唔洗等啦，最後都係跌

D月巴出toty前放定後放？

鬼明奴又上返啲未入
說好的跌呢

升幾萬就唔入番 你聽日一定後悔

Toty咁多利
個價應該唔會跌好多

屌你老母啊 領先你三球都照係正常踢
4:3 之後喺後面死扭
係香港人嘅話祝你有武漢肺炎

依家個價已經好抵入

睇返你加時中柱個場
前前後後三四條柱，兩球tap in 俾籠擋，兩球單刀被撲

對面窄角射一球就入
你d對白同我會講嘅一模一樣

想問下應該if ben爺上sif先定普金son上if/totgs

係咁玩的

搶埋未來巴做版主

儲埋有30包 咁大把 希望第一次見藍光

佢係咪知你連登名同你打招呼？

藍光可以開張UCL 84 比你撚狗

UCL 84 都係單燈 walkout

咩神秘數字
有無圖

有愛先做到

儲夠錢，賣左隻喊包就可以升91包，點知琴日放唔出，而家跌左6-7萬，又唔撚夠錢

我都試過俾人咁鬧
我叫佢買番條Lan 線而唔係鬧人
之後順手report 埋佢, 因為佢有句dirty bitch 俾我report

qs啲垃圾 幾萬唔難

入唔入肥好呢

每日用幾多時間打Fifa

印尼地獄...
幾時先連得返去中亞

D pack 係咪等到今晚出左TOTY先開

發現個個都刷哂icon swap
宜家打要對人地full team好難打

係
正路strong hold 到full release

而家拿拿臨放撚左隻包先算睇下差幾多
驚再唔走又差更多

Thanks 忍多一日

Pm 真係好on9

其實無分別, totgs包升返d, 喊包都升返d, 購買力差唔多

希望隻toty de jong 唔會太貴

開曬sb 最高83

咁睇唔開

咁又真純粹睇住個價跌到肉都赤埋

futbin 已經有隻恩尼斯達 fb

搞錯
你和緊走場都唔益我做任
損人不利己
希望你唔中Toty

食Hunter打cam好似唔差

幾經辛苦終於14w
剩返2場，送下場賺DR分先

呢排我都無咩心機

巴打在日本旅行緊?

幾時送，我仲未搵到對手
search 咗勁耐

小白都係拎黎做肥料

未必連到你哋，喺外國
依家送緊啦

怕到時83都無

個pack weight 應該再西d

幾時full release

Friday 我估

74 stam嘅modric

D 肥係今晚toty前放定toty後放？

我見好似慢慢升緊

唯一勁既係perfect link villa

btw, fifa 個game play對達叔silva奧燒呢類球員真心唔友好

係咪可以TOTY 出SBC 先放?
不同地方都放哂風有幾個FB + moment SBC會出

啱啱打WL 對家未開波就走場
唔知係咪想送Win
唔知係咪呢求巴打 但咁樣係送唔到㗎🥺

慢加phy差

Toty Sbc幾時出？

今晚點都有一兩個啦day 1

不過一定唔係最正

今集已經算係最易俾佢地發揮

即係要等到正sbc先放

今個禮拜派埋彩應該大大小小有80包
可唔可以俾次機會黎

咁多

可能因為toty 叫有的心機追下的rewards

禁啱每次睇都近1001啫

有toty promo先做到

Persic 其實唔倒掛都夠解啦

平日好似2個鐘
星期六 日就剩打WL
的任好似係 1月1號遊行前後刷矖

邊到有得睇返samgor啲片

而家Sb可以咁掛機係慳時間好多

邊到

我要星期五晚WL前試下用 一定要解埋week 2 gold先可以早的拎

咁你都知

睇左上

SoftBank...

sb我以前幾集打開唔覺辛苦
反而online英撚真係打左好耐

證明肯比時間會多好多reward
但要個個禮拜都咁
就好似打sb ultimate咁講
人生只有fifa

等緊airbnb check in
係街9 hea 左2個幾鐘
好眼訓

Samwong882

邊有咁早check in架

我都試過, 朝早落機在首爾, 搵間cafe 訓到中午先去check in
好辛苦

下一步可以點up？有冇咩建議

安達臣轉文尼
福轉Son

兩隻cb轉位

mane夠chem？

用完即刻放左張黑細三

De ligt 唔慢過豬就好

睇漏咗隻mendy 應該得8chem文尼
介意既一係世三一係Scream Bernard

佢模組其實好屈機

如果佢張卡有75速, 食SHADOW 應該有力一戰?

toty一定有啦 全能力80+係基本

但6x 速都慢過豬上到75可能先好用

放個gip係車站d locker之後去玩啦

今星期遭遇史上最差開局
頭6場 1W 5L
本身諗住可能無11W 收唔番2000分
結果碌下碌下 而家差最後一場 贏埋17
求集氣好想完成佢

又有kante

DR降分走場 都唔OG埋先走嗰d人係咩心態？
浪費我contract

加油
琴晚最後一埸上唔到17，灰左成晚

鐵膽黎㗎啦，唔通投silva 咩

如果想砌mane有冇其他砌法

其實De Jong KDB先係鐵膽
Kante 好似同Villa Mother 爭

左閘轉if B Mendy,
Varane Ramos 換位
用Mane 都full chem

成隊利物浦

Thanks
而家上路了

Kante唔係踢得特別sharp
你話攻既silvia好過佢
守既老母 bino唔差過佢

唔想換隻mendy
咁睇黎都係要上世三

等你好消息

公廁尼包咪得

有d surprise kante
老母呢年抵入選
要爭都係henderson 同老母爭

ssk轉if老母 再有錢d既咪鬼明奴 有隻利擺左cam都得啦

窮

Lm mane 配隻鬼明奴 ＋ st son
Lm轉son 夾番lucas + if mane

一係中間用老母或明奴連Mane

如果有loan player真係慘

轉左老母就到kante唔夠chem
淨係買得起87明奴

係
識ball roll 同左菇扭已經可以係中場搵位俾波，有時吊高放狗

咁kante同kdb都唔值既上年

唔知廿萬夠唔夠做iniesta flashback sbc
之前做左villa今次無得唔做
好後悔之前無做鬼pique

入meta卡係咪今晚出toty先入

FIFA真係唔容許CM位既人生存, 你只可以做CAM / CDM, 明明CM哩班人控球、傳球、甚至射波都係唔差

巴打你個名

加油
我尋晚上20個陣係FEEL到個心跳聲, 打得好小心, 最後3:1 對方rage quit

May the lead not be with you

搞到食左8場contract卡
諗住7場內搞得掂
差最尾一場嗰陣連續遇到同一條友2次
波都未開就走場
咁就呃左2場contract
真係輸都話 踢都無踢過

80pac 起跳啦
唔會7字頭

應該d數字boost到你要食Hunter/catalyse

古列治咪cm Nain Allan 喺現實都係CM

老母同kante 比你都係想kante 入toty 升stat 啦

我意思係小白、D Silva、Pirlo、奧燒哩類
表達不清晰sorry

唔係丫
我最鐘意用d h/h 既cm
kovacic 韋拿老母都好用

你講現實咪係但fifa toty 緊係投game 勁果個

小白 施華 奧燒 攻中嚟
派路 防中或者你可以叫deep lying playmaker

好想要toty利後防

你想邊隻入嗰隻就係鐵膽咩

其實kante de jong 定老母都好
一出實勁過哂9成9 non icon cdm

應該話cm要防守同phy行先

我覺得唔關fifa事，個世界變左，容納唔到pirlo Rui Costa 個種lay back cm

咁好多人玩fifa 都係想kante 入toty 啦，選現實表現包皮都有爭議啦

佢想講潺弱型中場

其實睇陣 我用433 個排 cm 位入最多波

下下4222 4231 cm人梗係無生存空間

開局咁屎都上到17 好滾動
不過可能屎開局之後先配到相對弱嘅對手
星期五晚閪GP打到無晒信心
以後唔敢星期五打了

Ps.最後五場贏晒 真係缺一不可

雷哥攻中嚟喎
其實中場冇速度冇體能係差啲
當年派路要加度素西多保護佢 或者岩布仙尼
喺祖有普巴 維度 馬治斯奧保護佢

而家巴塞一樣
一出拉傑迪+影帝條中場慢到仆打西甲都搶唔贏
所以先買迪莊呢啲又有技術又快嘅返嚟

De jong 冇真樣

因為我之前上網睇過啲投票
De jong KDB 個票多過Kante
Kante 第3 Wijnaldum 第4
當然係網上投票未必係最終結果
但你叫得鐵膽 應該唔係三隻最唔穩嗰隻掛

巴塞 拉傑迪+影帝係冇乜問題
有問題既係華維迪
往年佢兩個都係咁出
現實佢兩個係唔慢 , 係FIFA鐘意整到影帝咁鳩慢

其實我大部分場數都係咁 最低消費中兩條柱 應該慣曬 不過都係忍唔住躁左

儲左180個包
好驚唔中⋯

你啱

總之就要求pac phy多左

以前睇pirlo每一腳都要俾返佢做，佢久唔久就放一個遠波前面一控一射
嘆為觀止

以前好啲 而家越嚟越慢 出哂佢兩個真係唔掂
同埋慢唔慢係睇你同邊個比

好驚唔中 笑咗

咁你唔駛驚.

同埋想問幾時開始儲pack?
咁撚多...

flash back toty
睇番前幾年
都係小白, casillas, t. silva, 馬細佬, luiz, ribery仲踢緊
當然暗底希望佢出surprise 地出xavi 史奈達 icon sbc

小白係咪有卡叔唔駛做

Kante 連續兩年都係toty 都算鐵膽啦，stat 本身又高，排第三唔代表票數接近，不過算啦鐵唔鐵膽都係唔中㗎啦

其實點解今年冇Ribery，唔講都唔覺
個leak就咁睇幾唔錯

想問一問個個開pack抽toty
但有sbc
咁d高rate 肥係會升定跌

而家都無晒柱躉式中鋒
連fifa都唔容許頂波

上年隻LUIZ勁到一個點，但今年要用達史，LUIZ變相難連左

18定180....

呢隻閪game我都打定輸數唔中棄game
10月底開始儲到而家，奴晒wl rival sb

我覺得派路好睇之處係佢踢得好瀟灑
有人逼埋嚟佢一下假身就fake過條友再慢慢派牌

琴晚我有場都係咁
隻futmas ddg痴左線
不過我係贏個隊
都真係幾唔好意思

幾期待 迪莊 TOTY
不過真係無錢買

將d包share 4個月開定一次過開

中場入面應該算平
應該好快2mil落樓

不過都睇佢shooting boost成點
上年kante 正撚到

今年進攻模式真係玩扭波同反擊

futmas ddg 好多神救同普金好似第二個人咁

前場實最貴,
kdb, kante, vvd 都貴
所以正路開pack開得多都會係gk, de ligit, de jong 呢d相對平d

十月就開始等toty 好有決心
比我一定爽咗先 都唔知玩唔玩到咁耐

太遲先confirm入隊

以前開game 平民英超隊用豬蛇幾正，今集豬蛇變到弱智咁

真人樣都係後加

應該等全部inpack一次過開⋯但我rival拎硬吹，出兩隻allision就好笑⋯

贏真 有一隻都難

比我見一眼藍燈都好啊

望係咁望 , 如果2m樓下
隊波都仲可以留隻尼馬

呢個leak對我最特別係冇C朗，我正路估佢先過文尼

有UCL 既

蛆冇license, 夾硬做低佢

第十二人機會好大
利雲先慘 上年咁勁都入唔到
反而包皮有

會唔會fb toty rooney

利記大直路殺上去歐聯冠軍+英超第2
如果3隻前場無1隻出都講唔通啦
加上 文尼真係好出色
反觀 C朗老了 冇以前咁爆

唔洗驚 正常都唔中

會出係英冠derby
其實伊巴仲正
會係milian 易link

出係derby 再做埋隻phillips

Stronglink英冠sbc隻cdm

伊巴去左AC，易入隊好多

係perfert link...

今個WL本來包打lam, 但係打到半路覺得有啲浪費，唔係好發揮到佢，巴打們有無咩陣推介
本身4231 neymar ST, dembele RAM, griezmann CAM
都試左幾埸4222, 不過兩隻防中好快無氣咁，明明已經set stay back

原來唔同隊, 自膠

咁撚癲 幾個月唔開包點keep到玩咁耐

俾返舊年隻fb 伊巴我就夠

今年不再meta, 無得屈頭

Ribéry 5 star combo

真係出喊包會唔會跌到仆街

TOTGS Mbappe
仲有冇水位跌？
一話已經最低價咁上下V

屌個仆街廣告遮撚住左
5 star sm

咁睇定d先入mbappe

我覺得模組應該唔得
一撞就訓低

可能下次改patch 又變番燒味世界

印象中舊年隻fb唔差

舊年果隻有頭有腳，唔貴既做得過，用嚟刷任都好

有朗隊fb 就訓身做

包strong link屁
呢點冇得輸

直頭係勁
同埋出得應該都balance 9x strength 8x

呢D TOTY 出既 SBC 要幾錢先做到? 我深淨係記得IBRA 好似廿幾萬就搞掂

冇FULL RELEASE 咪仆街?

機會好細
黎到1月好少會大改個gameplay
要改11月改
依家個gameplay基本上係定左

收1m coins

淨係忍到手唔開今朝sb e1個兩個包等今晚
有board收貨

為左朗隊 會棄哂屁同花

人地上年鬼佬儲左成800 1000都唔中 你好驚唔中

20g 15w
30g 16w
咩玩法好似變左唔識打機咁

我都係包打 4231 LAM
留名學嘢

唔會浪費
佢打翼好勁

fb rooney7x氣

sam gor 個4222 中前場點set架 想學

同埋係咪打balance / balance?

我set free roam, get into box for cross, 使唔使用埋stay forward?

我4231
係balance balance

我就淨係較咗 get into box for cross

sam哥抄lui哥, 不如睇片, 詳細解釋

好，再練下先, thanks sam gor

Twitter有埋詳細數值

正，唔該巴打

係邊到做任？obj同sbc都搵唔到？

leak / prediction
等今晚

我上個wl試過學lui gor較哂free foam
唔係好啱自己，最後得25w
所以依啲真係唔可以盲目跟，要自己試吓邊樣先啱自己多啲

sethma個4231都唔錯

btw 買定 parejo

點解啲人叫95 kit 做傑sir

朗肥踢打吡郡點入隊呀
又要icon或英撚圍住

For 達？

應該玩膠笑佢出fifa新手教學啫

真, lui哥佢隊波古烈,油雞, kdb,c7呢堆, free roam實勁, 卡廢d咁set都未必好

正常啦
好似我咁開個頭點好都好最後都係14勝

Kalvin Philips

撚羊遲早flash back / end of ura
到時撚羊+rio+rooney + rashford

yes
要spain / 西甲都用到
不過D肥一早升晒

Sam gor 隻ST 覺得駛唔駛set get in behind 分別係邊

話時話想問教練有返摩連奴未？
係唔係有真樣

得16，未試過咁差

想問下 first time fake shot係咪有角度限制？

有時會變左直接射出唔到

笑死

想喺TOTY破處課point係唔係好傻豬

射左啫係太遲出

同問 明明有禁埋x 成個波踢走真心燥

我習慣連輸3場就會熄機做下其他嘢先
起碼過15-30分鐘先再玩
雖然都係返嚟嗰場都可能係輸但心理上會平衡好過啲

中就2 rare player包都中
唔中1000個終極包都唔中

玩fifa 玩到要練埋EQ

我覺得今集唔好較get in behind
Default好猜啲
想佢跑前嘅自己one two pass或者㩒L1叫佢跑前仲好

要留包既巴打可以試下入3-4張duplicate既84-85 rating卡 禁就可以卡住個開pack位 以前我成日手痕開 宜家都成功留到個禮拜

玩左成800幾場，終撚於解俾我

買bb 告老定 totgs 包好？
bb 告老代 reus
totgs包 代 ben爺 右翼會轉埋普金 丹比利

放pc coin $7/10k tg :Lht0924

唔記得upload 圖 自

即係點
買幾隻duplicate放係度就可以無限開pack?
抽到untrade duplicate點算

成日都咁有無人識

其實係咪傳個下應該要即刻禁定？

㩒得唔夠快

我用呢個方法係為左限住自己唔好開pack喎

接波前一至半秒啦
睇下你個波傳幾快
個波未到腳之前就再出定

同感

Messi type ,上年撚過佢張eote

點解我成日scoop turn都撞左落人地cb度但見你可以避開個位

放$2m coin, $1350

我仲以為可以無限開pack

我係開pack開到有84 untrade 先停到

應該係你scoop turn嗰個位唔靚
或者對面識守
依啲要練

唔關事，之前講笑話佢係黑狗
咪比人叫啊sir

明明冇玩SB
今朝見有SB reward?

我16g14w諗住衝E
尋晚打到最後一場先上20
人都癲
明明對手唔係勁
臨尾19W嗰陣仲要連輸5場先上20

係咪刷icon任唔記得踢

明白

但係first time fake shot係咪唔會話有某d角度出唔到？

近排有幾個fifa pro player都互串緊
唔知係真定假

咁樣EA執咗啦

係可以無限開，qs重覆果D咪無限開

求圖

成仔串人凌晨球王

美欺 包皮 VVD 收埋係裡面

今年係咪無大pool

你喺上個post入面撳圖片模式就搵到

屌 咁邊有人會抽gk/後衛

利迷

唔會，㩒得夠快就得

更多巴,
假設之後有promo pack
你之前86 係咪會hold到出SBC放定係而家cash back 再re-invest落86肥?

今晚18.5-19K 等會試下放

屌你老母EA
控緊閘 對CB冇啦啦自己標波

Reddit到有leaker話張小白係做任送

邊個話無

我都試放, 我入左堆84國米CB..大約5K一隻, 係咪遲D先放?

咁sidibe係咪今晚要放晒 之前10500入

有返咁上下利潤就放

放啦 已經遲左少少 尋晚12000都放到

唔好留啦

換其他野炒

84 5k入無咩水位喎, 除非佢出好吸引既sbc

toty promote唔同futmas, 一定係不斷lighting round引玩家課金, 肥料lr出pack果時執可能仲平

futmas就以sbc為主, 所以肥料爆升

所以唔對路既話就放哂佢, 我都唔期望佢升到7K一隻...

諗緊放唔放左隻喊包佢 驚今晚會掉到傻閪 然後等今晚掉買翻屁包普金好唔好

好想快d 到星期三，toty de jong I am coming

我都試過

好 唔該晒更多巴

如果之後出核彈pack, 86會唔會低過14K 入手?

肥料唔會跌
除非SBC 好貴 平既一定供不應求

WL早早奴完14WIN想升D5
D6 900分打左3日仲未上到D5
辛苦過打WL 竟然係打DR打到嬲

D5 D6 好多一球衝鏡 + full replay既on9
祝你好運

想問dr d對手係咪通常同自己一個division?

唔一定
有時和波都扣好多分

已經慣左 賣晒隊拎UNTRADE打真係辛苦自己 決定休息下

咁撚多油王，和都要扣分

岩岩有場996分 諗住和波夠升 完左場扣左我30分
ON9 EA好波 打完個場我就趺到落8XX分

我就寧願唔升

佢本身低分過你就和波都會扣分

唔升好過升
我而家2000分到
平時揾10分鐘都揾唔到一場

咁係你太高分啫 d2 or below好快搵到場

咁到時再拎錢BID平野, 唔該哂, 唔阻你返工

我覺得應該要計埋隊波個rating 囉

大把人壓星啦

Icon cm 700k budget邊隻最好？

如果真係出月巴 會想咁砌

今集ut我玩左2星期炸🙈

如果過咗低位 今晚升就仆街

唔用VDS?
如果之後FIFA出VIDIC & EVRA ICON, 曼迷必買

任開架wo

真曼唔用傑斯同史高斯？
利申真曼

大把勁卡都唔係高rate 有咩意思

Ea有冇咁佛心

咁計卡value

等james特別卡等到頸都長

就算玩卡牌game都唔會啦⋯⋯⋯⋯

我up下炸😂 抽卡game係咁ga la

Ready

入左堆Hunter 9K Shadow 12K

我意思係唔理duplicate..抽到duplicate都可以唔處理繼續抽

明白了 頭先理解唔到

我講得唔好
1999

如果真係出fb rooney
通常留高rate肥
仲要留d乜？
第一年玩ut

打cam del p用prime定middle好啲? 隻prime啲balance好似有啲低

想要列貝利flashback 屌佢宜家連普通卡都冇

Bb is the best

多謝巴打送左場 wl 好人一生平安

第一次整highlights 片 + 簡短講左30w ct
有咩意見歡迎係yt留言

同場加映前幾日既牛尾巴教學

真係last minute
最後幾W?

Flashback 小白極高dri 但冇5*sm
點用呀

最後19呀 正返40秒揾唔到人TT 不過都好多謝巴打

sethma條新片見到自己被屠

仲有幾多場無打
我有個朋友 上星期唔知醒
仲有好多場冇打 最後10W
拎唔到2000分 最後棄咗驚

ready

已經13k 入唔入得過

就算出朗隊 佢work rate唔係H/H都冇意思
佢全盛期係滿場飛

真係由前場跑去後場拎完波再爆上前場

比你守到組織唔到

上星期入左好多張HUNTER 10K同SHADOW 13.5K
灰左

仲用緊普金ssk 同 semedo
換Blanc定Zambrotta 好？

鬼佬起左身

高風險 投資黎

打防中算

早兩日hunter 仲賣到12K 我走哂

今日再入過

上幾個星期係可以賣到13K, 唔知點解今個星期12K 都有阻力

仲有4場咋 toty先棄驚

Btw不推文

希望D SBC唔好太貴
咁多D人做SHADOW同HUNTER實炒番高

鬼明奴應該搭聖誕sissoko 定kante好？

跟

不過今年係咪好似少左趨勢, 前場一定係Hunter?
多左食其他chem

更多巴 入左86同88肥 幾時放好

咩野叫CT?

Custom tactics

夠快O既先食其他CHEM
如果唔太夠快D人都係食HUNTER為先啦

今集玩扭扭樂, 發覺自己隊波食得最多既係engine

當然後場都係shadow/anchor為主, 除左mbabu同roussillon食gurdian

下步if varane定rttf dembele好

varane今週好大機會sif, 睇定先入, 隻防中夠用?

86我14K左右入 放緊18 19K

88暫時升得好少 我應該會留

rttf 單

全銀卡27 win 痴撚線公司

無睇 27win全銀卡 咁點

G持阿智

Mendes局住夾chem用，不過不失，當然無ssk咁好
預左無紅卡運出sif等if panic sell入

啲卡又升翻了 後悔噚日下午無入

終於奴曬堆icon swap你老味沙特嗰班友廢撚到閪咁，又慢到仆街

我估今晚班鬼佬可能再panic sell 一次，如果冇我都照入，賣左隊有2個week忍唔住玩油雞

啲閘唔夠99速其實都唔應該食guardian

諗緊88son 定89son. 相差成100K. 值唔值?

依家喊包+if benyedder 諗緊換唔換普金屁包/鬼明奴+普金文尼

揀6x隊，後備sub三個出黎，打legendary都唔驚啦

89 passing 升好多

ko

今人愛隊係利真係好幸福

Ching send message 俾對家？

冇呀 場場都認真同人打

換兩個前鋒其他雪糕筒都夠做

Seth兄30勝下亡魂之一 學到野

Cls咁快奴完

琴日先開始奴

無換人咩

打咗幾多場

應該十幾場 唔多過20

storyline果幾條友都唔知呢季有冇機會升到一次....

storyline會升咩

其實買人係咪依家就要買?

勁過toty 任連

sorry我係想講politano果type卡，撈亂左個名

一開始出的確係叫storyline 後尾先改返

Fut 有小白無朗尼 係咪唔出Ronney

都未正式出，唔好咁心急

好後悔無做 villa，打 online swap swap 左對家果隻黎用，痴腳到爆，堅好用。

無 villa，今晚唔做小白了

會升係舊年Headliner

86而家放？我有堆15 16k入

岩先睇futbin，果堆聯賽打20場既卡e.g. politano / gomez / 日本仔 / 比利時仔
得日本仔卡type係叫headliners，其他3張都係叫league player
但冇記錯好似呢幾張卡都係出到IF既話都係會跟住升

想砌呢隊lingard 朋友隊 想問下點先可以full chem 到

Cls廢lin都有人迷

好想感受下wl 0g0a 既感覺

廢Lin

Nani 同美職朗隊

Lingard 點同best 做朋友呀

best 呢d 垃圾要比我連調教下先得

想買隊 但又唔知會出咩人
但又驚出完個市會升

真係出朗肥我會為左link佢放棄尼馬

best 要請教連美斯點樣打攻中打到double zero 數據

Lingard is the best

通靈先教到

我都諗緊點link佢
我隊波冇icon
英撚Kane Kent Rashford Shaw

求求其 8chem gogogo!

我要賣vvd 換prime蘇甘保

如果今晚出我朗隊就直頭買if 牙朗打翼先 諗起有lingard 派牌比兩大球王就爽

但politano呢啲要出幾多次if升到過87

應該唔係要IF升到87隻league卡先升掛
我估只要出到一次IF就會自動變88

Awb best scholes

我之前抽中啲draft token試打
玩過一兩次都係第一場就收皮

過1m coins用邊張過？

lingard

老閪都要夾到100chem同揀岩陣

打橫部電視都4win....

朗肥+ 牙朗 諗起都射

太攰 打側訓係到打。。

召喚隻貓

後悔前幾日冇入肥
越黎越貴

終於掛完

4大尖刀 朗尼,牙朗,我連,best

我放緊

準備棄game 賣隊全抽包睇下中唔中toty

樓上ching有料我用法甲3-4場先贏到場

Visa

3 pack baby icon
連續出大簡 尼少 Baresi

都唔知好彩定好笑

再抽就 馬隊 森保達

幾好啦

咁我放了 🤦🏻‍♂️
88好似唔識升咁

奴緊 ：/

師兄們
請問TOTY幾點出？

兩點

兩點in pack

想問下左lm 換icon 皮里斯先定防中位換icon petit?下一個目標如果要換巴打會換邊個阿仙奴icon 先？

小弟有強逼症 打rival battle 都唔會轉人

阿迷？

梗係啦 (其實作賤自己)

柏甘 列文 petit viera 你值得擁有

用獌狗？

用車

呢度有無人係打三後衛。

中堅的話 Koeman d 能力值好似幾好，仲要 10 張卡就換到。

Overmars

咪玩啦 呢到唔用屁包美斯嘅人都少啦

邊有咁多錢。
用三後衛打 WL 打得好辛苦，係咁俾人爆邊。

呢位ching 有咩高見 願聞其詳

唔係呀 ea只係confirm左呢d卡係會升 但冇講過點先升 所以未必關if事

用開油告朗

貴卡是咪跌到底了 想買黑朗

i see
不過最有用既politano連正選都冇...應該成季都唔使旨意升到

皮皮認真廢？ 我儲左好耐icon 唔想晒 皮皮我見300k就有交易

respect但唔會成日中鉛毒咩

見佢濾法國仔 不過都好想換走佢 考慮皮里斯

列卡特食評？

TOTY SBC會得今晚一個 定 每晚一個（類似futmas) 想知前幾年係點

上年唔係有bale

比堤 蘇金保 OVERMARS
平同實用

依家用緊喊包+if賓爺 諗緊換唔換 普金包屁/我明奴加普金文尼有無巴有意見

清有無印象係一野出哂定分開出

我都用緊呢兩隻
但唔想換啊
普金好似插水咁跌

利撚有啲想玩下鬼明奴 但但如果用左呢個組合無左5*sm撚

普列坦奴真人垃圾到暈
國米一出佢就失硬分連干daddy都唔敢出佢

費倫好想買佢，但佢唔想離隊

勁，vvd type 有4wf傳波比vvd 勁好多

師兄覺得用icon swap 換定直接買好？
仲有想問下有冇橙卡torreira 食評 我用緊金卡打rival battle 都覺得佢好勁

廢都算 有幾次尾段做on9嘢比人絕殺但係張卡又咁勁

買 睇你都係休閒玩家
無咩所謂啦

奴左三張icon swap ja 宜家向online icon swap 進發

仲諗住入肥

今點幾點買野入隊好

今晚兩點前係咪要入meta卡了 啲價好貴

今日係咪有 Sam gor / Lui gor
4231 suggested setting教學
收工揾唔返

正解 本身想佢搭vvd 諗諗下無需要
搭隻快既仲好
同埋佢防守神力好誇張

入啦 幫我接貨

Toty岩岩出果段時間 或之前

留意下

Cam古天奴個價仲係要廿幾萬幾時先跌低d

Lw個隻抵玩咁多

巴打打緊？

等兩點睇下點

唔係 咩事？

更多巴
so9 12月potm，而家放唔放哂d 肥好？還是都係掛18 19k，賣得幾多得幾多？

Moure moment SBC 200k內 勁過包皮普金

撞到同名隊

Strong hold肥料 博佢靚sbc火箭
有冇人跟

邊個黎

又係果條無品撚樣？
我隊波個名唔係用我username

Lucas?

我會放 今晚再入

好，而家cash back先

唔知依到今晚幾點出現第一隻toty
10分鐘會唔會有

難少少勁過包皮普金

youtube搵95kit

唔係一炮出？

往年好似係
第一日 前鋒
第二日 中場
第三日 後防
再最後all in pack

唔知今年玩法

Sbc呢？
咁咪又未抽得住

Cam可以stronglink到perisic嘛

So9 la Liga potm

唔肯定幾耐出一次
但記得會出pack 比人砌

不過最期待都係聯賽upgrade

我估唔會再有25k pack聯賽upgrade

上集ea好似發現25k pack太好loop 過左toty就冇再出過呢個pack upgrade

唔係調返轉 第一日後防+gk？

其實用咩隊都會中鉛毒 反正我場場都要中一兩次柱

TOTGS喊包而家入定等TOTY出先

記得上年有bug
第一日整出黎d upgrade pack 係吹得

好似前鋒
上年Castro 第一日已經中左包皮

未

好悶呀dr sb都唔想打

18K都未升?

86 我放緊17.5K/18K，希望0200 前放哂

揸住3球野等toty

慢慢放緊 夜少少可能仲貴

等緊入隻de jong

2.5m貨
87 cb 20000樓下入目標賣到25000

要入都要等下星期sad
悶到喊

打飛機

得唔得呀

88我有幾隻，但係30k入，係咪等多排先放?

一邊堡劇一邊打

個個都等緊佢...九成九都好貴了
我都想買

SBC要抵做先有機
例如 150K馬細路 400K普巴

Same
預計幾錢到

照LIST 32-33K

如果無咩本 又唔冒險
可以入定英超閃金650

都幾多正皮

btw 收到風 今年有機會一次過出大pool

我負評左

大時代GIF召喚

sauce?

大家黨友 禁對我
更多巴 晚餐食咩好？

想知大家覺得今日gameplay點？

剛剛打完一場dr，已經唔係鈍咁簡單
疾到仆街，仲要打個閪人。

刷icon刷到又沖鏡又剩
本身知佢刷icon 自己gameplay又差打算走場送比佢。
好彩最後追和尻猜到完場。

召喚fc 撚

？

700入左100隻五大聯賽

更多巴，30萬本有咩好入？ 入85-87肥得唔得？

好似過左0200 出左promo pack 先入會最好
而家大家都係放緊肥拎返錢，無謂接火棒

2m?
但都要等下星期跌下價先入

分開幾日出先係最賺錢

英超閃金QS

LEAK!
Neuer / Lewandowski SBC tomorrow
(Not 100%)
@everyone

入英超會好D

個個都咁有

1.5M-1.8M 我估

86放到16k

19k

2月鬼明奴一定有5sm

等promo 再入

一早已入爆倉

想問入英超底價閃金係咩原因?

但係包屁又好好用 但利又有愛 好糾結

rare gold...好難明咩

同問

我見d 77都800 想知點解

準備聯賽upgrade sbc

我得2m，希望夠買

咁平

2.2-2.5左右

再貴D買隻88偉算啦

今年成個市都平
TOTY相對都會平D

球球單刀都唔入 人地射1-2球就入晒

佢張if已經好好用，唔知佢張toty可唔可以end game ,第一次玩toty

全部toty 都可以玩到end game

650 好難BID到
上到900蚊

TOTY中場都唔會夠古韋施丹勁
有錢人都係用返呢堆

成個英超每隻閃金入一隻，可以收工

咁多人moon post
個個都自己入晒先講出黎嫁啦

換曬前面3個，條中場都係慢都仆街

想買隻toty放係陣中丁下卡面
前鋒唔洗諗買唔起
兩閘龍門都無咩興趣
得中堅同中場揀

之後promo pack先再入

較鬧鐘

係咪又係手快有手慢冇？

都係嘅模組勁咁多，但想玩新野，唔想又係個d

應該又係2點/3點/4點

唔係逐日咩？

In 得3隻pack都唔會中

今日有野炒 不過要好有眼光
就係炒underpriced既toty
例如簡迪今晚2點抽到既人放2m 就要考慮買唔買
因為有機會過幾個鐘會斷貨/升到3m

上年tots好多呢d情況 咁炒賺好多 但好刺激

答上面個巴打手快有手慢冇
講緊limit pack

16入到d

點會有快手 有慢無
ea出個核彈包 50萬包 你想抽100包都仲得

今年唔敢炒呢D,之前TOTGS馬天尼斯 睇D數據都諗住最少值10幾萬
點知太大貨 好快跌到得幾萬

Toty又唔同既 始終最低機率
頭幾日好易斷貨

首先要有2m.. 我200K都無

每一次出新卡都可以

馬天尼斯係有得賺
一開波我10萬搶 放14萬
佢跌到7萬 我又搶左堆 放11萬
之後大貨到先升唔返

依度冇咩人講Matthäus
但睇stats係唔錯

Toty呢d刺激好多

Baby不錯

諗起當年炒iPhone

有無巴打掛sb個陣啲電腦成日會無啦啦自己郁番

想問sb掛機大法點出

一蝕就幾十萬

今集baby Blanc 可唔可以用到tots?

錯過左放果個時機 ,加上估唔到會有咁大貨

好彩今週d任務上金唔難
岩岩好夠拎比列錫

連稅都10幾萬

D人話抽唔到TOTY就棄驚
不如出果時入番隻 賺唔到就棄囉

如果messi3m snipe到我就賭

FIFA21分分鐘用條支那仔做封面

FIFA21封面投票:武磊暫獲整體7成投票數排第一

日經

3m唔叫賭啦
美斯今年坐底6m

如果係 真係唔想買

中國版

日日開GAME都要見到佢個樣

邊有可能... 舊年meta最top既toty朗成7M咁上下架

因為我得3m

試下迪莊好過啦

今集啲gameplay + pack weigh
已經搞到唔太想買落去
佢做埋封面 真係可以唔洗玩
慳返啲錢同時間

應該走唔哂堆肥
唔覺意入多左......

個個有錢入到咩

我都係 70包 抽唔到就棄了

棄3mins再玩番

出一fake shot之後唔郁就ok,?

之後抽好野po上黎話已棄

70包咩先

唔中 我棄3日

最廢都mega pack

試左成日都連唔到去中亞

Me2

開live一次過抽啦

想問下你d核彈包點拎？

依加要高追鬼明奴 是否不智

咁實中啦

掛SB 300場

我會有好多重複 跟住做SBC
我驚睇到你地悶

Ftorreskb24係咪巴打？

會再升下話

我會捧場
比我分享下喜悅

飛了

想聽下fifa 炒卡天王把磁性聲音

傳緊一野出哂

最中意睇重複同做sbc

再見
一路順風

驚中兩隻TOTY 重複 untrade

一路順風SAMGOR

玩得開心啲

真咩 EA咁等錢洗

一野出哂好呀唔使等

屌完日本妹寫食評ok?

開啦想睇

痴線

清哂堆肥料再講

バイバイ

Nakata

Safe flight samgor
去日本屈日本仔機

食埋架妹

safe flight去到抽toty

咁顛

去到抽toty

終於奴左5隻swap 同做埋個storyline 比列錫
英撚個隻唔奴了！

btw 頭先用垃圾德國佬踢，對住大家都係奴任隊又輸，對住d 重課icon 隊又贏。 好明顯ea 出手比我贏

未咁快有得玩
去到要買mon

去到玩住架妹先
Sam gor一路順風

新玩ut 無本真係無野做到 2000分都未打夠

可以 快啲買
而家好抵入

我覺得英撚都無乜野
反而西甲d人先難用
條中場好撚慢

諗住icon swap

住邊

用緊？

防中 kondogbia thomas 仲好好用

同baby vieira比如何？

Lucas 幾時有特別卡

Bye咩bye啫 一落機就上反黎連登啦
一路順風呀

gakki i am coming

玩得開心d

一路順風

baby vieira其實後上射波都唔錯

有冇巴打可以friendly?

Icon swap是咪6隻6隻咁出 分4次？
想快少少抽到pack就要刷齊頭3次

Adding

可以跟隊嗎？

Relaunching
互刷場mystery 先？
Own goal 再quit

維拉用88啦

巴打add多次 ?

一輸2-3場係咪應該停手唔好打 個人一噪底就唔知踢撚緊d咩

入緊

一路順風，Sam哥
有幸DR遇過你

一路順風，俾心機呀

萬眾期待既toty
張卡面真心靚 希望全部人都用主場衫+型相

西甲我用開，所以好易搞

去到今時今日打WL扔手掣嘅時候已經熟習到好似扔回力鏢咁識旋返過嚟

呢隻嘢我吹捧咗成個月喇 買啦

C7 2球

Sam gor一路順風

又要見到ilicicicicic if
88肥料揮緊手

係咪晏d會有live睇? 定就咁出圖公佈?

牙朗 戴帽好無

IBRA 上左場

Bb mid prime?
Prime都好似唔貴

帽了

Hat trick了

牙朗2g1a

3g1a
張totyn應該會跌
佢今場打咩位

3g1a

得BB係中場咋 打BOX TO BOX 一流
有興趣可以睇下

ST

上網睇係ST

諗住買隻cb link mendy
Cb廢？

Totyn入得了會唔會跌穿1m

準備好中C7紅卡了

會唔會出左toty 唔俾if佢

又toty，又c7紅卡，今個星期又係痴線

佢上年都無咩勁

包皮夠無野勁
計表現 mane lewan messi先值得Toty

sor 巴打
我太廢 搞到你應該好悶

Fans多已經勁

Go?

垃圾game 屌你老母

已棄

Invite jor

聽講呢個禮拜特登整閪gameplay比你玩 等你覺得D球員廢 去upgrade TOTY

Future star大約幾時出

c7 sif

C7 95了
最衰冇雙5星

有幾冇咩勁 完全唔覺得包皮好過c7

包皮起碼入波多過牙朗唔少

等到12點再等多2分鐘 EA 好波

踢法甲仲要歐聯比曼反cup

係咪之後會有一日可以抽哂全部？

同leak一模一樣

意甲而家水準咪同法甲差唔多
歐聯牙朗都唔係輸畀豪門啦

今晚都係attackers in pack先

fan vote會係c7定尼馬

Leak中晒

de jong 會唔會係第一個冇真樣ge TOTY球員

一定c7 fans數贏太多

拿拿臨整

仲諗住達史有少少機會

冇lewan真係on99

無老母

kante都好似唔值入

🦷朗.都冇

唔洗LEAK都知

包皮cls

全年嚟講 bernardo silva > kdb

雖然我都係鐘意C7多D
但GAME入面尼馬好用D
而且又STRONG LINK包皮

除左KDB我係揀B SILVA之外其他我都係咁揀

Week 3 silver 個lobbed through ball點做

Cam屁

希望fan vote係牙朗

我要入TOTY 包

L1+三角

90 phy 打撚死人咩
仲好撞過R9

一睇就知無我份玩

前面3隻顛左
mane 98
包皮98
小花99

隻TOGS包會唔會PANIC
撞晒位

明知中script嘅波真係好撚受氣 對個低一級嘅對手 得我就係咁中柱 佢就反擊一射就有 防線set5格 夠膽死4個防守企係中場線唔回防

好難講 呢隻包神獸level 唔係一般人撚得起
可能D人走返去買TOGS包

我等緊panic sell 好想入

包皮 美斯 簡迪
中到一隻先玩返
EA快啲挽留我

年年都係咁架
隻TOTY Messi年年都係大隻佬好好撞

應唔應該趁185k低價入返隻totgs
我有用開但見跌緊就211k放左

其實96個隻已經好撞得下

姐係一陣得呢3隻抽？

Who needs 真朗

yes 分批出

同上年果隻差唔多
應該4M起跳

張圖咁出即係ATTACKER呢３隻IN PACK先啦
陣間呢度究竟有幾多巴打會中到呢
隻隻都６，７M UP

換阿姨定Perisic好？

perisic 100%

今年正前應該唔止

Messi 99
8m

車迷選包輸
其它選per

唔該巴打

最平應該4-5M啦
油雞都係3.6M

唔抽住 博佢最尾全部in pack

max out咁濟

張卡面靚到

抽中前場三子夠j成季